大家分清楚 黑衫唔一定係自己人

唔好見到黑衫就幫 睇清楚啲先好 出錯手就大鑊